屌 啱啱訓醒 一對六合彩中左 3

今次派21既倍數 最後一次機會！

1001會有5000！

Post 1:

屌 啱啱訓醒 一對六合彩中左

Post 2:

屌 啱啱訓醒 一對六合彩中左 2

推！

推！！

撚完狗未
貼飛先講啦屌你老母

稟夫人，小人本住在蘇州既城邊，家中有屋又有田，生活樂無邊。點知個唐伯虎，佢橫蠻不檢點，勾結官府目無天，巧取豪奪我家田。我阿爺同佢翻面，慘被佢一棍來打扁，我阿麻鬧佢欺善，更被佢捉了去唐府，強姦了一百遍，一百遍！最後仲懸樑自殺慘無邊，佢還將我父子，逐出了家園，流浪到江邊，我為求養老父，袛有獨自行乞在廟前，點知個唐伯虎，佢實在太陰險 ，知道此情形，竟派人來暗算，把我父子狂毆在市前！小人身壯健，殘命得留存，可憐老父佢魂歸天，此恨更難填，我為求葬老父，唯有賣身為奴咁作賤，一面勤賺錢，我一面讀書篇，發誓把功名顯，手刃仇人意志堅，從此唐寅詩集伴身邊，我銘記此仇不共戴天！

假

lm

睇埋呢個Post飛都無張
連登仔真係好戇鳩

未到 再努力！

普巴唔屠狗會?

Lm

hi

推

屠狗會 屠狗會

早

Cls

憤怒留名

你叫我做傻瓜吧

鄔童

Lmaaaaa

等睇出4

有呀
維拉x車角大
澳洲u23 5.5b ng4

848848484884

Chill人nigga

84

樓主幾日幾時找數

屌仲唔中

中63

中左唔撚出聲

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

唔找數正仆街
XDDDD

21*5

唔找數

唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD

21*6=132?

唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正

132132132132132132132132132

132

21

唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街
XDDDD唔找數正仆街

撚狗大師 極快爆

中！

6*21=126？

媽呀！我得左呀

唔玩啦 做野先XD

唔照規矩派1000港幣 樓主生梅毒癌症長命百歲

反正你會派 毒D冇所謂 唔洗派畀我 thx

168

lol

YES U ARE RIGHT
#ME TOO

唔照規矩派1000港幣 樓主生梅毒癌症長命百歲

反正你會派 毒D冇所謂 唔洗派畀我 thx
YES U ARE RIGHT
#ME TOO

差少少

189

差少少差少少差少少

找數！

l m

#ME TOO

找數

480 736

Lm睇圖

我

2 )480,736

貼飛啦屌你老母臭

(2) 480,736

留個靚名

普巴 唔開波PO 啦?

(2)480,736

231

你訓撚醒味

315

？？

03:21

好凍

圖

Yo

賭撚留tg

聽日有咩心水

03:22

Tg:hkper

買左巴塞隆拿入球單

1月12日

315呀

1

推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!推315!!

大家訓撚醒味

過左。。。

336

中

I Tg:hkper

屌
我模擬買雙

Pm我啊樓主

又差一點

357

介左賭 睇波開心左 爽

又又差d

繼續

樓豬

你唔係信下話

咩事？

420

378中左

420！

K

真係多人 人頭湧湧!

441

各位！上連登，勿認真

發生咩事啫？

462！

invincibleIce 介左賭了

462

點先中？

483

J

.

???

494

你點知我OLD ID

504

中？

屌

繼續！

525

－ －

525！

pm我未

ｒｒ６ｒｒ６ｒｒ６

中到？

546

放棄

哦

567

lm 又中 (2)320
420 504 多謝巴打

最後一次

#546

588

終於搞掂，晚安，唔係好難

推推

中撚左

中西到咩

609

怕咩WO

推你老團

#378 #546

咁都三個post

630！一定中！

信果個正傻仔

651

L

651？計唔掂

1234567

總知有我份

1234567678687678678678678678678678678678678678678678678678

672

(2) 608

係咪真係有??? 上個post #896
#651

想中多次

asdasdas

到我

大家唔洗訓

(2)608

693

asdasdasdasdasdasdasdasdas

714

lm樓豬開(4)

樓主唔好走數呀

中

588
693

笑死me

應該走硬

好趕好趕 打個LM字啦

中咗之後點？

l

走數正仆街！

留名樓主派到破產

恭喜你呀

735

等睇走數

LM

l,

LM v

派

756

恭喜你個恭喜你呀

等睇走數！！

45645645645645456645645

極速爆post

成日差一格

好多人啊

777

留明

好凍好寂寞

走數死全家！

林鄭777

林鄭

去第個PO玩先 888

(2)608 （3)756

咪走數！

兩個776 冇777

波post咁旺就好

yo

留名

819

盤狗sir正仆街

Lmlm

忽然停曬手

中中

慢左好多

me！

840

係

額外派我840

慢

llm

近排點

861

就到1001

861咪阻住

三個post加埋都係派廿幾萬姐

882

u

就爆

等1001

903

1001！

924

1001

最後大直路

123213

條友應用返數字帳號玩雞仔注中，但中極都無咩人留言

又差一格

希望中

樓下無錢收

945

961

966

Llm

987

我了

978978978

1001又點